係酒店床頭櫃入面有本聖經 有無野要注意

日本酒店
非尾房 有啲不安 成日睇人啲文講

一定要打開佢，可以驅魔

打開放台面？

喺房打個飛機射四角

唔好掂
開左收錢
日本人好度叔

打開路加福音十章十七節~二十節，放臺面

主啊！因你的名，就是鬼也服了我們。」耶穌就對他們說：「我曾看見撒但從天上墜落，像閃電一樣。我已經給你們權柄可以踐踏蛇和蠍子，又勝過仇敵一切的能力，斷沒有甚麼能害你們 然而 不要因鬼服了你們就歡喜，要因你們的名記錄在天上歡喜。

RIP

帶本毛語錄出街啦

人地放係到就唔好搞啦 不過你覺得悶都可以睇下既

on9

間間apa東横inn都有聖經佛經嫁啦

下世小心啲啦

checkout時係櫃檯背得晒成本野
可以免費住一個月總統套房

唔好郁，唔好諗其他野，享受旅途算啦

咁大鑊 建議盡快喺房內燒咗佢

退房 即刻走 唔好留喺日本

唔好打開佢，要俾錢

係間房口柯屎

有聖經代表有奇怪野出現囉
咁都要問

利申: 係你間房入面望住你

好多酒店間間房都有 只係有打開同無打開既分別姐

本聖經係日文？

打開左驅魔個版先驚啦

有人吊頸自殺先會放係到鎮住隻鬼
你大獲了

可能係邪教